Edu保險雞 大家小心

感情騙子！
黃鍏俐
大大隻保險雞 而家係Edu中文系學生 但仍然不時賣保險呃人
先自稱自己係勤力撚 返多份pt讀書 熟咗之後就話同你有feel 但實質就氹人買保險 仲要求幫佢預支學費
希望咁多位巴打小心 更希望有人提供佢資料比我 等我幫巴打報仇

g

咁嘅樣毒撚都冇feel

有冇Edu巴打有次料 推

有冇對話

想hi

推

證據？